無乜愛情既關係應唔應該持續

大家都係入情未深

又係你唔中意人咪當美團咁put左佢囉